仆街yahoo有言論審查

我成日係佢留言吊9 5毛狗, 比yahoo封鎖我d言論, 正仆街yahoo, 梗係收左大陸錢

咩年代仲用yahoo

遲下引渡你返去受審添

2004年4月20日中共中央辦公廳和國務院辦公廳向國內傳媒發出《關於當前穩定工作的通知》文件，通知各媒體單位不得報道有關六四事件、法輪功和普通群眾上訪等內容，事任湖南《當代商報》編輯的師濤透過其個人雅虎電子郵件，將文件內容摘要傳予海外中文網站《民主通訊》發表。中國國家安全局其後向雅虎要求提供了該用戶的個人信息，國安局得以確認發送電子郵件者的地址及身份，最後於同年11月拘捕師濤，並以洩露國家機密罪判處10年有期徒刑。事件震驚全球，2007年楊致遠被勒令出席美國眾議院外交關係委員會的聽證會，狠批他：「楊致遠是科技及財富上的巨擘；但在道德上，你是個侏儒！」楊致遠出席作證時向在場聽證的師濤母親鞠躬道歉，但他聲稱只是依照中國法律行事，拒絕向受害人補償，也拒絕承諾雅虎將來洩露用戶資料。

你留咗啲乜?參考下
我都有屌，句句屌中共港共民建聯工聯會五毛淋病黑警死全家
但無事喎

年幾兩年前有試過留咗言但無鬼咗
但佢個留言區好似version upgrade咗，之後就冇事
我懷疑唔係審查，係個網有bugs

唔係用yahoo
yahoo係戰場，屌五毛廢老嘅開心樂園

係咁話人係5毛狗叫佢死開

我都係咁話, 唔會好似垃圾親共香討唔比人小d5毛

1用新ac就留到言仆街yahoo抵佢就快摺埋